張建宗 比卡超 陳帆 政府記招

push

3個老爺錄音機

睇黎做咩？錄音機repeat又repeat

話會清場?比卡超叫人走?